388 咩環境

260入咗，希望識得郁啦

買700好過買388

升成10 蚊，希望企得穩

麵哥同雲哥唔好燈就唔會有事

師兄空難死左?做乜唔上連登?

250